有無人知荃灣線架地鐵去到荃灣站之後會去邊

搭車去到荃灣站
廣播會叫所有乘客落車
之後部車就會再駛入去唔知邊到
我想問架車去邊
同埋唔落車會發生咩事

咪荃灣車廠囉，你行愉景新城果條橋都見到啦

之后嗰啲地方，普通人係唔可以去

荃灣西